49000梁凱晴入一入嚟

屌你，我好後悔投票支持你隻49000
希望你棄暗投明加入我哋迷雲黨
證明你弱智極有限

搵小妹咩事？

咩事

我條女鍾意咩關你撚事呀

啱啱發現咗佢係49000，已經將佢趕出家門
唔迷返我哋雲蛇嘅話唔洗旨意返嚟同我訓

起碼你應該唔係49000...

wan chin?

屌到佢仆街

小妹不嬲迷雲

晴晴

吸毒狗咪j人啦

死意大利佬

做鏝迷仲可以原諒

一定係俾死獌狗威脅
咁天真純良嘅人係唔會做獌狗

對唔住lor 小妹知錯

樓主再唔出意大利統一史

雲爺爺都會背你而去

拉

拉爆

+1

雲蛇嘅英魂永遠在心中

迷個死人咁on9?

49000 = 紅色建制
迷雲 = 老屎忽飯民
熱狗 = 熱狗
利物浦 = 本土派

你就死喇屌你老母

啲波狗真係好癲
為左溝女不擇手段